平生不作虧心事，老大徙傷悲

明月幾時有，但見旁人談情何引誘

女死女還在 春風吹又生

少壯不努力,半夜敲門也不驚

本來無一物,相煎何太急?

祝福声你都聽到
這夜我又再獨對夜半無人的空氣

有朋自自遠方來 非奸即盗

冤冤相報何時了，往事知多少！

屌你老母毫無意義，它不會摟轉你on9 的心智

夕陽無限好 買錯利物浦

沒有共產黨，則孤陋而寡聞

窈窕淑女，駟馬難追

有朋自遠方來 必先苦其心志 勞其筋骨 餓其體膚 空乏其身。

後宮佳麗三千 鐵柱磨成針

外賣自取 是為賊也

學海無涯 回頭是岸

樓上幾個可唔可以唔撚好再copy幾十年既組合？睇撚到悶